荃灣黨鐵有一名為黨盡心盡力既職員

叫佢俾職員證又唔俾，而家喺咪為黨服務嘅全部都唔駛有證

着住啲咁嘅嘢

大家千祈千祈唔好投訴佢啊
```

係咁拖時間搞到啲甲甴來曬先俾number

前因係咩

圖2個個係荃灣站站長黎，深藍，建議打去總部投訴，咁佢就冇得唔寫report同上頭交代

睇公海谷話黨鐵職員屈學生跳閘
但個學生張八達通有入閘紀錄

講多啲先得㗎

推

咁有紀錄仲可以點屈，白紙黑字?

#荃葵青哨chan通告
市民報稱 有關荃灣站有狗事發
有學生用使成人飛入閘
拍完後入閘部機聲響太大
職員指控該名學生跳閘
但當事人持有有效車票且有入閘記錄
疑似班狗意圖亂屈人

佢寫姐，但喺咪真喺佢number?

唔係咁撚仆街呀

佢尻寫一個都得啦，同埋官官相衛你投訴佢佢上面都當睇唔到仲話佢做得好添呀分分鐘

有無Ching有好好笑容個位印籍staff既名/number

我想投訴之餘 表揚下其他人